реализовано: получение данныx, работоспособность фильтров,  адаптивная вертска,

из того что еще доделал бы:
-подключить шрифты
-подгрузка фильтров из урла при перезвгрузке,
-обработку ошибок,
-тесты,
-возможно реализация верстки на модулях не самый лучший вариант, с помошью sass выглядело бы все элегантнее, и при необходимости делать разные темы для сайта, было намного проще,
-возможно подключить библиотеку для форм(formik, hook form)
-создание пайплайнов

на все ушло часов 10-12
